望撚住個天花板

咁啱食哂啲安眠藥 再加m痛
成晚係張床望住個天花板 瞓唔到 又諗嘢
越諗越抑鬱
抑鬱症又失眠真係好撚辛苦 可以點

陪你傾下囉

引擎是梨 向前是禾

Need a talk?

陪你傾下計

陪你一齊瞓唔著呀

瞓唔著真係好折磨人

諗咩？

我都瞓喺張床度喊緊
覺得點解自己咁蠢 人哋講一兩句就屈服咩都俾佢
明明就唔想 但係又唔識拒絕 同人相處真係好難
好想搵佢 想佢陪我氹我瞓
但係好清楚唔可以 佢唔會想理我

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"